[足球] 其實而家邊度仲有實體店有靚啲既波boot買

通街都係啲細路仔波boot，一係勁少款，prodirect又冇得試，完全搵唔到

futbol trend

其實我想搵啲係石地場踢，平底boot，全真皮，鞋頭闊，唔要像根包腳，好似 copa 17.1 甘，我隻腳掌闊，著瀨K鞋頭窄果啲隻腳會痺到行唔到

futbol trend 冇